有咩職業西面過KFC收銀員？

戲院賣飛員或者百佳收銀員應該屌打

爭鮮收銀員

貢茶妹

校務處職員

Poly舊can職員 世界級

M記收銀啲阿姨